想食A酸求指教 有圖慎入

有無朋友仔同我一樣
塊臉好多封閉式粉刺暗粒
整極都整唔到岀黎
去做針清啲姐姐又話我好多暗粒
次次清到好痛，紅腫
但一好翻啲暗粒又岀翻黎
呢排仲成日生石頭瘡
好難整岀黎，搞好耐，又痛又醜樣
想試下食A酸
巴打絲打們有無好醫生推薦
我係窮JJ，希望唔洗太貴
大家討論吓

圖：

有無做開護膚

見到自己咁多暗粒同暗瘡真係好灰

康正

呢半年都無，以前會隔1~2個月去做針清

平時 講緊去角質 保濕 防曬個啲

有，晚晚沖涼會用洗臉奶洗臉，洗完爽膚水，一星期1次敷面膜，間唔中自己係屋企去角質，仲有泥mask深層清潔，但都無用，自己係屋企食飯多，多蔬菜，平時又飲好多水，有換枕頭袋，加上習慣早瞓，11:00前熄燈瞓，明明咁健康都會狂生

去食喇咁

巴打有冇食過？睇過邊個醫生？

元朗曾

想問你食咗幾耐先斷？中間有冇大爆？

LM

閑閑地都6,7個鐘
呢排焗到狂生石頭瘡
但暗粒就不嬲都有

你個情況我諗6個月可以斷到 你預9000上下
一星期後開始到一個月左右會有爆發期
將你皮層啲粉刺爆曬出嚟先
你個情況睇落係會發生
注意返一定要做防曬因為有光敏感性
用藥期半年內唔可以掂酒
平時病咗要同醫生講食緊a酸
唔好用成藥

我覺得你唔係好嚴重

啲暗粒係太陽底下就好顯眼

你呢個程度食四環素就夠啦
唔好浪費金錢
食A酸身體好傷㗎

Lm

我之前睇開中環李祖褀，食完啲藥係好咗，但過一排又會生翻暗粒，好似斷唔到尾咁

近腮下巴嘅話，check下肝同腸

想食就食 a 酸傷極都唔夠你望住自己個樣咁傷心

不如你考慮埋中醫

我以前嚴重過你幾倍
出街會俾人望
我繼繼續續食咗八年西藥
食過一次A酸
無限次四環素/抗生素
都斷唔到尾

我呢幾年腸胃身體都好差
就係因為抗生素副作用

我停咗兩年藥
而家算係控制住
但都唔係好你好多
靠做皮膚護理keep住

不如你試下換過啲護膚品
我推介Atorrege AD+
貴 但好有用

有冇人試過自己買A酸食，有條友ig dm過我，但感覺都係驚驚死，驚有唔知咩副作用/用錯方法